{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5562&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 G2002"
    },
    "text": "駐車場情報:宿泊客専用駐車スペースは、計20台の駐車施設を保有しています。 最大人数は3人で超えることはできず、韓国伝統部屋は最大3人まで、ベッドは最大2人まで可能です。 全室禁煙区域であり、入室は6:00から可能で、退室は12:00までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室はオーシャンビューまたはサイドオーシャンビューを提供しています。 チェックアウト後に追加料金が発生し、1時間当たり0000ウォンで当日現地にて決済が可能です。 最大人数は3人を超えることはできません。 フロントおよびその他の施設:全客室では調理が不可能であり、電子レンジと浄水器、製氷機が備えられています。 ロビーには端のトイレと脱水機が無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "宿泊客専用駐車スペースは計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数は3人で超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "韓国伝統部屋は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "韓国伝統部屋は最大3人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ベッドは最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "ベッドは最大2人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は6:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は12:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "どの客室からはオーシャンビューが見えますか？",
            "answer": "すべての客室はオーシャンビューまたはサイドオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後に追加料金が発生し、当日現地で0000ウォンにて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロント以外の施設には何がありますか？",
            "answer": "全客室では調理が不可能であり、電子レンジと浄水器、製氷機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには端のトイレと脱水機が無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 327
    }
}